港航俾你$19,999*起（經濟艙）或$45,999*起（商務艙）一口氣買起最多510套來回香港同日韓^嘅機票

個個都拍拖，唔通個個都想拍住拖去旅行？其實一個人話飛就飛咪仲開心！
Hong Kong Airlines情人節前夕特別呈獻「一人盡情飛」日韓通Pass，俾你$19,999*起（經濟艙）或$45,999*起（商務艙）一口氣買起最多510套來回香港同日韓^嘅機票！啲機票仲係全年不限出發日期同免費更改出發日子添㗎（個別艙位數量有限，先到先得) ！ Fortune Wings Club會員專享，價格優惠加上限定發售，出左雙糧逗完利是梗係要快啲買！

於以下旅行社獨家發售：
東瀛遊 康泰旅行社 安運滿FUN遊 專業旅運 中國旅行社 南華(快捷)旅行社 安達旅運 百福飛龍旅遊 西敏旅行社

發售日期：即日至2018年3月31日
旅遊日期：即日至2019年3月31日

*以上價格為機票套票建議售價，並不包括燃油附加費、航空公司及旅行社行政費、附加費、政府及機場稅項及其他收費。產品最終價格視乎個別旅行社而定。
^航點包括日本東京、大阪、沖繩、札幌、米子、岡山、宮崎、鹿兒島及韓國首爾。

Best part about being a solo traveller is that you’ll never need to wait for any replies! Just a right click and you’re good to set off! The “Unbound 1”, brought to you by Hong Kong Airlines on the “Pre-Valentine’s Day”, is your best option getting 510 sets of round trip tickets to Japan or South Korea^ at just $19,999* (Economy Class) or $45,999* (Business Class)!

Better still, you can choose to take off all year round, with no limitation or whatsoever anytime you need to change the flight time (limited seats available to certain flights and on a first-come, first-served basis)! The Unbound 1 is an exclusive special offer for Fortune Wings Club members! Hurry and cash in your bonus and red pockets for the flight tickets!

Available at the following travel agencies:
EGL Tours, Hong Thai Travel, Wincastle Travel, Travel Expert, China Travel Service, Nan Hwa(Express) Travel Service, Westminster Travel, Citizen Thunderbird Travel and Lotus Tours

Booking period: from today until 31 Mar 2018
Travel period: from today until 31 Mar 2019

*The suggested retail prices above do not include any fuel surcharges, taxes and charges of airline, travel agents, government and airports. Retail prices of travel agents shall be final.
^Destinations include Tokyo, Osaka, Okinawa, Sapporo, Yonago, Okayama, Miyazaki, and Kagoshima in Japan and Seoul in South Korea.

睇黎真係好唔掂
開始撲水

自己一個去已經夠毒，仲要去500幾次

我諗起樂視執前果d 一世任睇 plan

睇黎就爆

爆煲先兆

海航

一年得個365日，510套點用到？

來回要除2喎

你小二數學拎A?

自
一套係講緊包咗來回

三個幾鐘機, 時間夾得靚一日可以來回兩次

走水貨抵ar

平均一程大概廿蚊當食飯飲汽水都唔錯

鐘意去滑雪既人岩哂 , 可以每個星期5 出發 星期日番

都係得12－4月姐，點用晒佢

仆街，我仲買左半後年美國番香港既機票 ，貪平先揀港航。到時會唔會渣都無

cap水味會唔會太濃

又係呢D手法
再睇埋海南航空嘅經濟狀況，伏味非常濃

伏味濃
大時大節肯定話無位

唔駛用哂掛 賺番2萬蚊咪算 最怕係劃飛係另外一條隊
紅假唔俾位出黎。。。

因為連紅假日子既東京飛 全部4k up ,
基本上玩哂聖誕節 新年同復活節
再去多幾轉 weekend 已經賺左

包埋屌空姐就岩數喇

我覺得你想週末出發來回都未必會有位

或者星期日回程得早機揀

星期六最晏果程

星期日早機返就有。

我小學係俾分數唔係俾英文字啵
（510*2）/365=2.79⋯⋯
每日要飛3轉先用得晒

重有旅行社行政費收

一年最少飛40 次張pass先有so

就快執笠

去日本留學個啲就岩用，可以個個星期番屋企

同健身中心執笠前狂賣套票有咩分別

佢有冇星期五晚去
星期日晚返

有既話可以個個weekend都係日本過

港航 不了

去留學去到個個禮拜返屋企不如唔好去啦

就執咁款

似喇似喇

自求多福

成龍效應

海航睇嚟好快玩完

買香港航空/香港快運遠期機票涉及風險
購票人可能會損失所購機票的全部價值

唔撚係執呀
岩岩先買完佢d機票

x2

智障 留嚟做乜撚

睇怕就執

不了要返工

RIP定先都得喇。

個個星期去日本
入到境先講啦

仲要未包税
來回税同附加費要444
510套即係226440

得youtuber會用

阿爾克馬爾

帶條金鍊過去放，都已經賺番嚟。

大家數學都冇問題 只係有人閱讀錯個題目

走水貨PLAN
一個星期去一次日本韓國買貨

南水北調

空運生果~~~!!

直頭揀商務

係咪行李可以寄多啲？

無入去佢個WEBSITE睇

班留學香港既大陸學生就係咁，個個星期起碼返一次

全程靜係要viienbb serve 得唔得

所以咪永遠都係大陸喱

一年去七次北海道就賺

Lm

5月去札幌，等埋我先好執

最怕係載到你飛過去
載唔到你返嚟

咁似d 就執嘅健身中心

佢又無講劃位係點
D靚時間9成無得你揀

令我諗起樂視

之前又係搞埋d咩50年死忠通 一世看樂視
果堆.......

連本來話要借四叔錢都變要賣地

唔惦就肯定

呢個價位如果成日去日本都ok 但一年後海航存唔存在就要賭下

似係準備賣盤前cap水

海航啲大陸資金唔夠咩？

依家香港出境定日本入境
都好像要比離境稅.....

應該唔會執。。
岩岩先請左好多人

海航就爆煲??
又賣地又出呢D機票籌旗

O8臨執之前都請左大批cabin crew

我好多同事轉左過去。。
佢又同haeco 租左個bay 做C check
今次班同事真係涷過水

咁似樂視既

走水貨

呢個世間有樣嘢叫粉飾太平
外界傳你唔掂
你咪就要 deliver 個 message 話畀人知你好掂

今年用積分換飛都好難換位…
仲要多左全年任飛客

冇腦嘅先會買

搭飛機都有得放題

上個月 都仲換到 復活節 成田wo

係business 無咩位

港航FB

屌唔係掛 啱啱先考到入去

我估你連續走左10轉 (假設2日一轉)後 入唔入到境都成問題 海關一定叫你解釋

巴打，cabin crew?

絲打

50年會籍升級版

仲有幾萬分未換, 快快換埋先

並不包括燃油附加費、航空公司及旅行社行政費、附加費、政府及機場稅項及其他收費

來回都唔少錢

等睇航空公司話超賣，再俾人趕落機

九成九就執

就算唔執買呢啲飛overbook果陣實第一個俾人趕落機

叫女朋友著空姐衫，包機任啪

純粹係做吓宣傳姐
依家勁多fb page 都轉載
邊有人會認真買
就算係水貨佬都走唔得咁多轉啦

同之前d團購一樣